駱惠寧：已令外部勢力有點教訓 重申無撤資 感謝警隊忠誠勇毅

駱惠寧：中央一向言必行行必果 要讓干預港務外部勢力有點教訓

中聯辦主任駱惠寧在全民國家安全教育日開幕禮致辭時指，國家安全是國之大計，中央政府堅定不移肩負維護國家安全的根本責任，又指中央一向言必行、行必果，對一切危害國家安全和香港繁榮穩定的行為，該出手時就出手，一旦出手必到位，對一切干預香港事務，企圖拉香港作為棋子的外國和外部勢力，該反制就堅決反制，讓他們有點教訓，中央政府將一如既往全力支持特區政權機關依法懲治危害國家安全的犯罪活動，全力支持因捍衛國家安全而受到威脅和打壓的個人和團體。

駱惠寧又指，頒佈實施《港區國安法》和完善選舉制度的兩大舉措，有如維護社會穩定和守護香港未來的利劍和堅盾，香港非單沒有像部分人危言聳聽般，有大規模資金流出，反而銀行體系總結餘升至近4年來高位，外國媒體也承認國安法令香港市場和投資環境變得更穩定，事實勝於雄辯。

鄭雁雄指紀律部隊是香港維護國家安全守護神

維護國家安全公署署長鄭雁雄在同一活動表示，自港區國安法落實以來，香港人心思定，居民生活恢復正常，他感謝大家理解支持，特別感謝行政長官林鄭月娥帶領的管治團隊，尤其紀律部隊忠誠勇毅，是香港由亂至治，維護國家安全的真正守護神；他又感謝愛國愛港社團動員令國安法深入人心、法律界包括法官律師，檢控官及學者積極實法治，公正發聲。

鄭雁雄又感謝市民抱家國情懷，民族大義，對港區國安法由陌生、猜測和觀望，到認同接受，成為維護國家安全繁榮穩定的重要基礎。他指一國兩制要行穩致遠，必須確保愛國者治港，完善選舉制度是治本之策，將會轉化為治理效能，結束挑戰政府政權的亂象。

原文網址：

無撤脂,係減肥

支持国家
美國架神盾艦都嚟到長江口
跪地求饒喇
又贏

漢奸人大，漢奸局長啲仔仲喺澳洲喎

FF

支共赤匪點解咁鐘意自慰????

事實勝於雄辯
駱惠寧先生一定有打飛機嘅習慣

我都想信你 但可唔可以拉幾個美國人俾我睇？

唔識北話，what u speaking?

支那人真係鍾意打飛機, 打少日會仆街嗎?

狗

太監寧

俾啲掌聲自己

鳥盡弓藏

完全將牆內個套搬落香港
但牆內因為資訊封鎖先可以任佢打飛機

傻閪大陸佬. 以為香港好似支那咁無得上網, 只可以牆內資訊?

收皮啦柏金遜支那佬

邊個外部勢力受到咩教訓啊？

打到手都震埋

繼續打飛機

Abouthai 件事政府應該好嬲

知道市民係心不服

正一死鄉下佬，都唔知噏乜柒

狗官無戶口 都有點教訓

政權從來都知人民心不服
否則洗咩立咁多所謂既法律規定去管你

sony搬緊 任天堂都搵籍口搬番台灣

Nike adidas

唔通講事實你聽咩

哦 紅暴又出來9up

班人都唔係我選出來

不過又真係冇曬示威遊行 駁唔到
不過你條大陸仔阻唔到我地食黃店

打多d la岩la活係自己幻想

繼續打飛機呃藍屍就岩啦

心不服又如何
共產黨都無當過香港人係人
總之要你跪

共產黨無當過所有人係人
全部都係韮菜

無人機 重申 中共放病毒 宣戰

美國會派無人機會斬首

外資都嚐到啲教訓

反轉聽就ok

我只係知支共包括佢不斷俾人制裁啫

721白衣人呢？唔讚賞？

除咗廠商
你幾時有見過用家讚賞CONDOM

到底教訓啲乜

很感激忠誠的狗

鄭硬紅有得講嘢，李家超好似好耐無見

以為香港好似烏坎咁

大陸佬 收皮啦
你愈講無撤資
就代表撤得好多

咪當香港人同外國人傻先得
你啲說話只係呃到圈內畜生

太平天國

DLLM，成個天空都係衛星GPS，大大隻航母企係長江出口，芝麻人幾時先識醒

毒撚同女神表白，女神已讀不回
毒撚：女神無拒絶我

乜撚嘢圖嚟

你冇撤資唔代表普羅市民冇撤資，完！

張圖好撚型
Mq-9

中共話冇事即係大件事？

依個係唔係鐵律？

咩圖黎

緊係無撤資，無移民，仲好多人黎緊香港投資添。借問聲這係第幾號平衡宇宙？

寫字樓空置率係咁升

只係政府睇到，扮無嘢

準備屠宰緊建制派啦，無左泛民班友根本無存在價值。

你叫個川菜師傅清蒸條魚，佢只係識落辣椒好合理丫

係

下？有咩教訓
完全見唔到有外國鬼俾人拉同坐喎
出嚟攪笑？

唔係想收手下話

教訓, 邊度有?睇過?

聽完真係笑撚到仆街

公司做b2c, 自己做緊account management
好多有錢中產客都過左英國傾落先知一家大細無啦啦走左

撤資使唔使we7通知你條牛屎佬呀

強姦犯表示自己很清純

做咩無端端發開口夢

解散班忠誠廢物啦，支持中國公安取締
。

70年代台灣經濟起飛，如日中天。
共匪話台灣人民生活在水深火熱，呢d係比大陸愚民睇的

教訓咗班支那狗比美帝制裁

戆鳩仔

「老漢落台」

希望香港藝術館考慮展出依張佳作